[第133日] 判左刑 唔係就完左件事

大家記住 每日都係冤獄

推

樓主記得下次開喺時事台

吹水台好難推

好多Tweet

專業出post

(或者波台)

成個吹水台熱門：姜濤

突然好掛住波台手joke

邊個嚟

尋晚叱吒
你唔係有睇咩

完全冇睇，打緊小說

Oh, 我都無睇

樓主咧

好lag機

所以成個熱門都唔知噏乜

基爾快d返係咪因為我用你嚟笑波台所以你唔返呀

我講自己個故……不過今日真係

人呢

用自己啲柒事去笑人
你都幾撚勁

想RT呀

Ching重複咗啦

你又重複咗啦

想人推po

你又又重複咗啦，7咪7囉，只要有人肯幫手做任其實冇所謂

知唔知咩叫反效果

有波台入咗嚟

冇計，反正推得上去就得，而事實上冇你想像中咁多傾計

唔引戰根本推唔上去

如果可以正正經經都推得上去就好啦

唔使講到咁偉大
save12根本就係一個偽命題

咁你想點，反正對你嚟講，做咩都冇用

做自己嘢同情感勒索係2回事

我又冇話唔推po唔係人。你地話人用吹水推po就係交配先係情感勒索。

推上去方便想做嘢嘅人RT唔好咩

我邀請佢嚟

RT

我有嘢做，幫手處理

我又想瞓...12月無教好瞓..

Wt...

好有心大家做好任了

Push

曦曦

曦曦..

剛才我個Po會唔會太寸

又冇人

應該唔關你事

又唔見人

唔會 拉

拉

好撚串啊 道歉啦

快啲啦

sor

點啊

睇樓上

要玩唔好入嚟踩場

同時send

下次先講啦

我而家同你講

覺唔覺借12港人嚟屌波台勁賤種？

下次如果手足需要多d人關注都仍然需要你地鬧交

12港人係放入心入面，好似你哋日日講講到cheap曬。

唉無計喇，要拉。

拉入黑洞。

唔覺，我淨係講道理。

簡單地說，邏輯上如果波台關心手足家屬心情，咁喺劫獄不可行的情況下一定都會想國際關注件事嚟希望搵人肯幫手。

但你地只係囉嚟笑我地冇用，順便玩埋膠，咁你地咪變咗我推po的重要助力囉～

政治不同信仰，唔能只放在心入面，純粹為咗我一個人而拉post其實好私怨好可笑

多謝如火，剛才有人拉post

推推推

推
依家佢地任務係消滅呢類post同tvb戰線post
無計有啲人就係睇完唔舒服
佢越唔舒服就越要推

只放在心入面而不行動，同造神一樣衰

係，行動最實際

下次去波台應該要隔好耐，同埋要好多人同時迅速overflow佢哋d拉post。

事實就係無用，同埋你哋啲post入面有幾多係有用資訊？
見到嘅係有個post pin咗阿爺阿嫲無安樂飯食，你哋就喺下面傾麵包機，講真我見到都有啲嘔心。

唔使諗住屈 我一個tvb post都無拉過。

信仰可以暫時不行動係因為信徒通過祈禱交給神去做，甚至信徒自己都要跟隨神旨意行動，政治不是信仰。

垃圾po 拉

唉拉

無話係你
你做咩？

如果幫手RT都係垃圾咁有咩podt唔係垃圾。
以你標準TVB派嬲其實都好垃圾

幫你推返

佢哋唔包我 我澄清返 拉

推
明明TVB post都係一堆icon同吹水

樓主可唔可以pin 我啲Twitter link 啫

希望義士們頂住

TVb post夠吹水 啦

消失的樓主..

唔啱心水就係垃圾post

push

成個波台都係垃圾post

係 同你一樣 拉

又拉乜鳩呀

我哋唔會入嚟踩場 拉

人哋post入面好多有用資訊架，點會係垃圾post

sorry

唔使諗住捧殺 拉

智商130

你嘅資訊好有用

你 拉

同你一樣 拉

我哋義士唔係condom

咁樣重重複複好冇資訊架，巴打俾啲有用資訊學吓嘢

唉 拉

拉落黑洞

唔怪之得話我哋個post冇料啦，人哋智商咁高一定有啲比推post rt最實際嘅嘢可以做

唔巧意思 剛剛唔得閒

佢係咁say sorry

真係比唔到, 我120咋

對唔住12港人 要靠你哋呢班垃圾喺到推post

已經置頂 麻煩rt

真心想學嘢，點樣去更有效去宣傳同幫到十二手足手

rt咗 拉

係, 我係垃圾
熄不推呀你

Thx

無 交配最有用

原來save12(8)對你哋黎講只係一條對抗波台嘅手段

我明我係垃圾，但巴打有冇其他更有效嘅建議俾我哋去實行？真心想幫到佢哋，有好意見不妨提出呀

感謝rt

唉，呢個post都要頂住

大家唔駛咁激動，如常推post is ok

其實係
同埋實際上真係關交友事的內容唔多

tuiiiii

其實都係搵啲位鬧人啫，下次問吓佢哋除咗推post rt有冇咩好建議，如果佢哋講到啲有用嘅嘢不妨考慮吓。

當然有啲人係專登入嚟派膠嘅，咁就唔駛點理佢哋

你地唔無啦啦話人交配同狙擊搞手，冇人想理波台講咩囉

Hier, achtung! Fußballvolks hier!

求求

歸隊

亂

醉右好似激癲咗sor

Es macht Spaß
Schwester du bist sehr humorvoll

係 我真嬲

Nur ein bisschen Logik mit freundlich ernst
Wirklich, man soll dem Rat geben, wenn er abwäget

Sor但都冇計。冇咁多勁人可以唔交配而推post

RT #BringThemALLBack

好，我接受你道歉，但唔好踩場。

推返。

睇得明呢句

Ok，抱歉了之前無啦啦成班波台人士衝入嚟搞，仲要d八卦批鬥po一上就係三四個上熱門快過呢d正經post，我係少嬲咪試下花生同任務一齊飛

實際上真正吹水冇你想像中嚴重，我觀察係比唔上波台果個惡搞post。

有時見到係幾灰心嘅，不過諗起十二手足就唔會放棄

我代佢： 冇 拉

你真係好勁，能保持專注

得啦，人地樓下和好咗就算啦，不過大家爭氣d唔好靠波台先上到熱門

係 唔駛點理呢班人 繼續努力等大家唔好忘記

太引戰也會唔記得

有時喺度諗，如果十二手足係我細佬細妹，或者老婆，我會有幾心痛。我哋做唔到太多，只可以喺自己能力範圍內做吓嘢

我聽過中國有人因為勞改佢老婆等唔到又比人威脅定點就離咗婚

諗起老毛講嘅，朋友要多，敵人要少，我哋要拉攏一切可以拉攏嘅對象，香港人最大嘅敵人係極權而唔係持異見嘅香港人

有啲人你註定係說服唔到 嗰啲人就唔好再浪費時間同佢哋拗

真係一種長期折磨

不過果個人後來都搵返個仔，仲去到美國

又有人勞改撞正三年大饑荒，但個老婆都肯千里迢迢帶嘢食比佢

仲有啲勞改完返嚟成個人變咗痴痴呆呆，所以點解要快啲解求十二手足返嚟就係咁

火

諗巴

泥

諗名巴

中國廢咗勞改好耐啦，但係坐監真係睇地區，同埋中共有冇心煮人重米
不過環境又真係差好多。

祝你嚟緊一年平安，同我哋繼續一齊推post

喺度，唔好意思今日引戰

依家喺上面嘅十位手足仲未可以探到監

無事

唉，極權國家，監獄係特別比好人坐㗎。雖然壞人都會。

香港坐始終都比較安全啲嘅 家人可以探 大家可以寫信 不過都係嗰句一日都嫌多

中國嚟講係正常，差不多冇變過。
香港文明好多。

近排入獄個女記者好勇，有勇氣去報導真相，喺庭上面都仲保持到信念冇屈服

起碼香港政府唔敢亂嚟，佢哋生命安全有啲保障

香港可能好快都會咁。
就我所知人道嘅監獄某程度上係基督教(新教)國家嘅傳統嚟，中共應該不會鍾意。

Sophie Scholl
中國雖然衰人多到得人驚，但一嚟就好勁。

係 但係佢哋都係會用另類手段去刁難手足 好似對周庭咁

香港好嘅制度真係好多得英國人帶嚟

起碼安心過喺支國

制度係死嘅，人係生嘅，點都有辦法搞。

所以坐一日都厭多

英國人d獄政最初都係地獄級，衰過全歐洲，直到1700年代有個基督徒兼疑似自閉仔衝出嚟寫報告，咁啱下議院又關注緊，d人當時又有同情心先有大改革。

果個年代，你還柙緊被宣判無罪，但比唔起坐監嘅錢，都要繼續坐。

係連喺邊坐都唔知

根本全世界都入緊極權

我都好佩服佢，好撚型

同依家支國一樣情況

試下寫成信比手足可能可以梳理到

屌，變咗人質，唔想我哋知收埋佢哋喺邊

加油捱一捱好快過

連美國都變到無眼睇

衰過支國。
支國多數監獄都唔係私營，而且至少有件衫，英國當時好似試過成個人衫都冇件咁癱咗係個地窟入面。不過支國要同十八世紀比真係好羞恥。

離晒大譜

同學好

我就應該係免疫系統

入境處唔透露先仆街

忠誠勇毅？依啲就真係勇啦。

唉美國本身係指意你自己自律。

求link

我始終唔信極權會贏

我都係。至少人間極權唔會。

根本意思上冇進步過，仲係用緊十八世紀套思維

Helper T
Killer T
Regulator T

唉

十八世紀係英國信仰大復興的時期，支國？
果個年代人地已經有議會啦大佬。

綁架嚟。

衰過支國，香港行中國制度係恐怖好撚多
因為香港人遵守行駛制度嗰種基因種咗百幾年
根本唔知邊個位可以走盞
有理無理拉咗先

你睇佢哋前一哥幾紅就知入境依家都變咗狗隊二軍

德國風

喺庭度屌人我覺得四年後佢出唔翻嚟

不過民國嗰時係有真國民議會，不過俾孫大炮嘅大一統思想害死

果個Bacteriophage呢㗎嘛

如果佢出世喺其他國家一定喺記者依一行好有成就

聯俄容共 汪精衛走得太前

其實我唔明點解要搞場咁嘅大龍鳳

今個sem GG

其實幾恐怖，你諗下闊到宇宙咁大嘅國安法，其實個個都會中到

當年聯省自治成功嘅話，應該會變成聯邦制

中共日常。
不過羅馬尼亞有試過扣一堆政治犯然後要自由國家比錢先放佢地走的先例。

真
好佩服啲維權律師

真

恐懼人，話你聽非法出境嘅方法已經俾佢哋封死咗

變咗蓋世太保

唉
咁更加唔可以屈服

嚇？佢依家明顯唔係要錢，係要全球極權化

冇人民自己互相舉報，蓋世太保根本冇法控制。

佢哋比我哋更明白反抗有幾危險，但仍然意無反顧去幫維權人士

係呀，覺得啱就Keep 住做

更加可憎。
班共匪最叻先摧毀人本身已經墮落的靈魂。

背得熟就得

所以真係真心癲

但係再唔流亡都會死

佢地而家仲仇恨緊廣東

係，佢要全世界認同佢哋仲要求人哋跟佢哋嗰套

北方人仇視南方人係五千年歷史入面其中一樣唔變嘅文化嚟

可能係生活方式唔同啦。

我都會

依家科技進步太多，唔駛點舉報都好易捉到人

文化差異 北方人永遠覺得自己文化嘅程度高過南方人 再加上推翻清朝嗰班係南方人 喺佢哋眼中南方人就係最唔聽話嗰班

可能真係要去到跨階級嘅黑死病級數的災難先得

又黎

佢地自己惡晒冇計

所以依家單嘢就係增加咗想流忘啲手足心理負擔，唔走就一定俾人砌，走就好易好似十二手足咁俾人夾返走支國

唔會啦

唔好太高估自己……

係呀，要消滅廣東文化
廣東越嚟越多乜撚嘢海底撈，探魚

只係上一代仍然覺得中國冇問題……

文化，語言都唔同

我老母日日鬧

全部細佬係唔識講廣東話 基本上已經玩完

價值觀好似都好大分別。
北方遊牧民族似乎對南方文化冇咩興趣，打就打，文咩化啫。

我以為得我咁

我老母新疆綿都想照買

廣東啲細路仔鬧翻老豆老母講廣東話
好撚恐怖

呢d文化滅絕真係唔知點算

最好神管治全世界

又嚟多次文革

佢會避⋯

咪就係。

好驚香港係咁
所以我認同沈旭暉話2021做香港學呢樣嘢

明明佢大學讀Arts都淨係睇平唔平

但有剩咩

唔需要咁血腥
由次文化開始慢慢摧毀
係時間問題，廣東就係咁

好慘，我老母咩都買日本

領土控啫，心甘情願嘅結合我覺得還可以

讀Arts讀到變大中華X

歷史回憶，印喺基因入面嘅制度化
佢講得幾好

有邊個西方國家既議員喺華人？
仲要覺得香港人會變做政治精英，咪笑死人啦。
連登仔話自己政治叻，英國佬笑而不語
英國佬話自己政治叻，中國笑而不語

Why, Arts 好西方，愛自由㗎喎

其實由西周封建開始已經知中國係唔可以格硬合拼成一國 但係全部君主都想大一統

文科，即係中國文學d friend呀，西化
我就西化

老實講，屬於香港人嘅嘢仲有好多
所以遲吓了解下香港史先

因為感覺良好

都幾羨慕讀art 嘅人

Old Bailey

寫論文你就唔慌唔羨慕

我地淨係寫Report之嘛

春秋戰國到秦國中間其實流失咗好多文化 反而有班人喺戰亂時流亡日朝 所以日韓其實更有中華文化

其實有無諗過大一統係借口，擴張權力先係重點。揾一樣野做借口咋嘛。

就好似天子咁，真係天派落黎既咩
令班蠢人信咋嘛，咁都唔明

我都係讀中國文學
但其實我幾憎呢樣嘢

咩啫 sci 咪又係要寫文

抹茶好似係唐宋年間興起嘅嘢嚟

權力咪果個感覺囉

真，我讀嘅嘢同我認知有好大出入

和服呀 禮節嗰啲多不勝數

我本身中學都想讀中國文學，不過冇讀咁解

冇文科咁地獄

所以韓服，泡菜呢啲咪畀中国人話抄佢哋囉

其實根本唔係嗰樣嘢，但中學讀又唔似大學讀咁衰

因為歷史就係由勝利一方記載 中間一定俾當權者修改咗好多嘢 所以都幾佩服司馬遷 俾人打壓都要藉住史記鬧漢武帝

但都有Variation喎，根本唔可以話全抄。
唐代係覺得茶湯要潔白唔可以發青，抹茶要綠，呢個分別好大。

佢哋未差在話你哋祖先都係中國人

佢比人切咗先發奮

各有各難啦 搵reference搵到傻

Wie gib es heute?

Google係你嘅好朋友

呢個就係最佩服佢嘅原因

諗起都痛…

痛住都要寫完史記真係唔話得

痛到要寫

應該係越被打壓越要抒發

作家係咁

人哋點會理文化演變過程咧

所以都幾欣賞班藝術家

見過小粉紅開戰咁講

嗯，以前德國人就認為，講德文又信耶穌嘅就係德國人

算啦咩都可以關中國事 少少嘢就乳滑

問題係西藏唔係講中文

最近我Twitter 多咗好撚多小粉紅
好驚又block ac

咪就係，比你地侵略咋

Twitter就唔多見 不過見到有兩派人鬧囉 侵同拜 或者係恐懼同just a flu

Kalt
Ich fühle mich sehr kalt
schlafen will ich gehen, aber ich muss Deutsch lernen mit Duolingo

一國兩制始祖，都唔明點解之前香港會受一國兩制

我無參與呢啲，係咁畀人話曱甴

Mir ist kalt auch

因為我地蠢

曾，係上一代蠢
我哋畀佢哋賣咗

錯

大中華膠 真心想幫中國變好 點知搞到咁

得果4%

Schwester
Wie viele Sprachen sprechen Sie？

我真心唔明好地地點解會做大中華膠

Drei, auch Mandarin, vier
Aber ich sprache nicht gut

身份認同嘅問題 始終有班人唔知上面咩事 或者理想主義者啦 對香港人呢個民族並無歸屬感

懶係中立

Meine füße sind eis bekommen
Meine Beine werden der nächste sein

因為嗰陣俾司徒華同李柱銘騎劫咗個民意

Du brauchst mehr Decke

港豬mode

惟有飲者L其M

與其話班人係港豬 倒不如話成班人俾佢哋呃咗

大部分人都係維持現狀

佢啲gif的而且確係佢存在過嘅痕跡

今日係個新名字開post
要keep住關注手足

冇㗎，老母一定記得你

開咗兩個啦

Ich auch
我成日都唔識用daxxx damit dabei

有班人係搵錢至上或者係各自掃門前雪所以咪咁

見到都調頭走

我以為你想講媽咪麵

iss mehr

大家要輪流幫基巴手

Heißmilch

Voran

今日禁入連登好多都係叱咤post(尋日睇叱咤已經估到今日會咁)，跟著入時事台都太覺眼同十二港人有關嘅post
點知一click入嚟呢個post，就發現已經開咗9個鐘

Ti 嘅人諗嘢都係諗點要咁做 做嚟有咩意義 所以我先會咁諗

Ich trinke gern den heissen Kaffee

亂絲嗰個開咗喺波台 好快爆

今日中午其實都有一個不過太快推爆

但依家啲民族感翻曬嚟

推呀

因為真係見識到文化差異同埋積怨

「民主派」

Oder hissen Kakao

講起呢樣嘢 又諗起前幾日賣香港又急速割

叱咤post 真係多咗啲

我都係而家先有少少

入人哋個主場到開post，仲要波台咁多人對基爾不滿，一定好快推爆
亂絲真係勇

不過mean過龍下次唔會
你明點解我噚日要del po

我都係，老實講做咗廿鳩幾年人
實係依家先咁care 自己係香港人呢樣嘢

文化差異真係好大

淨係care自己係咪基督徒

楊生要唔要擺入失蹤人口關注組

從未咁失望過

佢真係勇到respect

係比較癲啫

已經唔係多咗啲
係一夜之間爆發咗勁多個post出嚟
我一入連登個主頁見到10個post有6、7個都係叱咤post，
舊年都好似無咁多

淨係care 有冇得去旅行

而家係就得啦，民族呢d野好factual

pish

因為姜濤拎金獎？

從未曾希望過

基巴分身？

冤獄呀手足無罪！！

記得RT

SAVE12

Genau

Lecker

係因為姜濤攞咗「我最喜愛男歌手」&「我最喜愛歌曲」，而同名單裏面仲要有大熱林家謙(林只係攞到作曲人獎&叱咤男歌手銅獎)，所以大家先至咁大反應
但係熟悉叱咤都知「我最喜愛」系列係鬥fans多，咁姜濤fans多，啲fans又齊心投票，咁無得怪人，只可以怪自己有無落力拉票/有無投票支持

其實真係拗嚟托咩，情況同BTS 拎曬所有大賞一樣
咁fans 多自然拎到㗎喇
要怪就怪林家謙少fans / 少fans 投囉

推推

推咗成日好累

抖吓吧

牙四

油油今日好似夜咗推post

搵唔到

上唔到熱門嗎

我唔睇熱門

今日有兩個post

起下我底

引戰會太快推爆的

搵左個POST好耐

油

英

冇人叫

P

諗

而家唔知follow邊個好

係

我想開台

冤獄一日都嫌多

照開着先